誹謗一問 比卡超 焗豬扒飯

比卡超同焗豬扒飯成日講12/6被困司機無水無得去廁所，又無証據 況且有司機岀嚟反駁，無啲咁嘅事
其實係咪散播謠言？